葛珮帆收到街坊求助 指因黑暴幾個月唔敢出街

係，我驚暴力黑警驚到半年冇出街冇食過野

d議員講野真係好低B
有d街坊同我講/有d人同我講

警察濫權用私刑
我驚到六合彩都唔敢買
本來上期我中

有人比警曱打死添啦

叻: 呢D係個別例子

Fake news

我真係因為驚黑警濫暴而唔敢出街經過狗屋附近

我都好撚驚黑警濫捕
所以成條村既人都唔敢出去消費
新年都係係屋企打飛機算

見唔到, 無聽過

咁咪等呀博士帶佢出街
走去錄音筆同咪面前
大聲對佢口中嘅黑暴作出控訴囉

你點知的

叫佢睇精神科啦

call江華約勇武深度對話咪得囉

你收唔收到我哋話黑警濫捕濫暴？我哋使唔使一人一信比你？

元朗國民都未出聲